[懷舊]想搵返細個嘅一個網站

係一個教育網俾小朋友，有隻好on9嘅豬，一隻雞，仲有一個戴住黃色眼鏡
知道好多年前執咗，但完全一條片都搵唔返，記得有一條片係講隻豬個老師叫佢畫隻牛結果交白紙，有無人記得

完全無印象
大約咩年份咩溝道接觸到？

係小校園接觸到，大概都10年前，個網址有個kids字

係咪有一頁係有個旋轉樓梯咁

依個係小校園姐

完全無印象
英文嘅?

香港網站

補充多小小，隻豬係女黎，個網有遊戲同片睇，隻雞類似叫禽流錦，有一隻叫查查，唔太記得了